Clinique好唔好

我係混合敏感肌
肌膚泛紅缺水
見佢補水個系列幾好
但又驚會敏感
想知道大家用完clinique覺得點
0
0

含B5、玻尿酸嘅凝膠/精華
加少少少少凡士林

可以應付所有皮膚

Thankssss